[{"question":"Я буду часто использовать этот сайт.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Сайт слишком сложный.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Сайтом легко пользоваться.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Мне понадобится помощь, чтобы научиться пользоваться этим сайтом.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Разные функции на этом сайте правильно сгруппированы.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"На сайте слишком много несоответствий.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Большая часть людей очень быстро научится пользоваться этим сайтом.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Этот сайт очень трудно использовать.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Я уверенно себя чувствовал(а), используя этот сайт.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Мне пришлось многому научиться, прежде чем я смог(ла) работать с сайтом.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Сайтом легко пользоваться.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"По сайту легко перемещаться.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Информация на этом сайте заслуживает доверия.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Мне комфортно делать покупки на этом сайте.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вероятно, что вы порекомендуете этот сайт другу или коллеге?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Маловероятно"},{"value":"Весьма вероятно"}]},{"question":"Скорее всего, я буду пользоваться сайтом в будущем.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Сайт кажется мне привлекательным.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Информация на сайте размещена понятно и удобно.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Опишите свое первое впечатление от сайта.","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"Найдите на сайте подходящий вам товар. Пожалуйста, объясните, почему вы сделали такой выбор?","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"Сколько вы должны будете заплатить за выбранный вами товар? Пожалуйста, назовите итоговую стоимость.","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"После того, как Вы выбрали товар, пожалуйста, купите его. Пройдите процедуру покупки до конца, но не совершайте оплату.","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"Сможете ли вы вернуть товар в магазин, если он вам не подойдет? Как это сделать на сайте?","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"Достаточно ли для вас информации на странице, чтобы выполнить задачу?","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"Пожалуйста, скажите, какой информации вам не хватает?","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"Опишите свое общее впечатление от сайта: что понравилось, а что нет?","type":"TEXT","templateAnswers":[]},{"question":"Какова вероятность того, что вы порекомендуете сайт другу или коллеге? Объясните свою оценку.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Точно не порекомендую"},{"value":"Обязательно порекомендую"}]},{"question":"Насколько полезной для вас оказалась эта функция? Объясните свою оценку.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно бесполезна"},{"value":"Очень полезна"}]},{"question":"Насколько сложно/легко вам было выполнить это задание? Объясните свою оценку.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Очень сложно"},{"value":"Очень легко"}]},{"question":"Каково ваше общее впечатление от работы с сайтом? Объясните свою оценку.","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не доволен"},{"value":"Очень доволен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Я буду часто использовать это приложение»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Приложение слишком сложное»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Приложением легко пользоваться»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Мне понадобится помощь, чтобы научиться пользоваться этим приложением»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Разные функции в этом приложении правильно сгруппированы»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «В приложении слишком много несоответствий»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Большая часть людей очень быстро научится пользоваться этим приложением»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Это приложение очень трудно использовать»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Я уверенно себя чувствовал(а), используя это приложение»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Мне пришлось многому научиться, прежде чем я смог(ла) работать с приложением»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Сайтом легко пользоваться»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «По сайту легко перемещаться»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Информация на этом сайте заслуживает доверия»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Мне комфортно делать покупки на этом сайте»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Скорее всего, я буду пользоваться сайтом в будущем»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Сайт кажется мне привлекательным»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Насколько вы согласны с утверждением: «Информация на сайте размещена понятно и удобно»?","type":"RATING","templateAnswers":[{"value":"Совершенно не согласен"},{"value":"Полностью согласен"}]},{"question":"Удалось ли вам выполнить задание?","type":"RADIO","templateAnswers":[{"value":"Да"},{"value":"Нет"},{"value":"Не уверен"}]},{"question":"Как часто вы пользуетесь мобильным интернетом?","type":"RADIO","templateAnswers":[{"value":"Несколько раз в день и чаще"},{"value":"Каждый день"},{"value":"Несколько раз в неделю"},{"value":"Один раз в месяц"},{"value":"Реже одного раза в месяц"}]},{"question":"Сколько приложений вы установили на свой телефон?","type":"RADIO","templateAnswers":[{"value":"0-4"},{"value":"5-9"},{"value":"10-19"},{"value":"20 и больше"}]},{"question":"Какие типы мобильных приложений вы используете чаще всего?","type":"CHECKBOX","templateAnswers":[{"value":"Социальные сети"},{"value":"Игры/развлечения"},{"value":"Новости"},{"value":"Погода"},{"value":"Карты"},{"value":"Планирование (календарь, список дел)"},{"value":"Инструменты (калькулятор, переводчик, словарь и т. п.)"},{"value":"Другие"}]},{"question":"Выберите вашего оператора мобильной связи:","type":"RADIO","templateAnswers":[{"value":"МТС"},{"value":"Теле-2"},{"value":"Билайн"},{"value":"Мегафон"},{"value":"Другое"}]},{"question":"Мобильными приложениями каких банков вы пользуетесь?","type":"RADIO","templateAnswers":[{"value":"Сбербанк"},{"value":"ВТБ"},{"value":"Альфа-Банк"},{"value":"Тинькофф"},{"value":"Почта Банк"},{"value":"Другое"}]},{"question":"Какими тремя словами можно лучше всего описать этот сайт?","type":"ANSWER","templateAnswers":[]},{"question":"Для чего предназначен данный сайт?","type":"ANSWER","templateAnswers":[]},{"question":"Достаточно ли информации на этой странице? Напишите, если чего-то не хватает.","type":"ANSWER","templateAnswers":[]},{"question":"Напишите, пожалуйста, что вам понравилось на сайте?","type":"ANSWER","templateAnswers":[]},{"question":"Напишите, пожалуйста, что вам не понравилось на сайте?","type":"ANSWER","templateAnswers":[]},{"question":"Почему вы поставили такую оценку?","type":"ANSWER","templateAnswers":[]},{"question":"Просмотрите главную страницу сайта, расскажите о деятельности компании, её услугах, преимуществах.","type":"TEXT","templateAnswers":[]}]